UPS出黎解釋點解會有狗喬裝UPS速遞員未？

唔解釋係咪即係所有UPS都當係狗？
可以裝修同麻包袋？

[行動]和你踩！

借埋制服比人著，好難幫

推到有回應

香港政府勾結外國勢力

秘撈掛

而家徵用你件制服

推

裝修時間

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唔係美國公司？

似係ups 報關果陣比海關過左一棟下話

Push

推俾美國！

UPS回應未？
利申：Email咗

借埋衫俾人做道具拉人，以後唔敢收UPS 啲包裹

裝修同麻包袋對尼國際公司無用
應該向宣傳佢同狗合作嫁禍香港人,當事人無簽收都拉,仲要有你制服點會唔關佢事

齊齊打上UPS問清楚

梗係問UPS美國總部啦

係喎

fb twitter

查看 UPS (@UPS)：

推 哩單野點解冇人搞大佢？

突破盲腸

求Link

push

重要，幫你手推

乜唔係黑警私底下約佢出去M記交收咩
你點知佢果時有無著制服

送到門口要簽收喎

係囉 都痴痴地 一陣UPS借左件衫比d強姦犯殺人犯上門派件開左門咁d老婆仔女點算？

你知啦最近咁多殺人案同強姦案

制裁

sorry[

冇送到門口 黑警伏佢係M記交收

我都想問

其實不嬲都有
好撚多海關咁樣捉運毒
只係popo少見啲姐

推到有

唔見有tweet

對準ups
石門 九龍灣 荔枝角

唔洗裝修佢 煲大佢 佢誠信破產無人敢用佢都夠大獲

DLLM, 未簽就話係佢嘅
如果話因為收件人係佢就拉得
咁黑警自己填order 紙,再著埋件衫去拉人就得啦

UPS 仆街啦

寫信問啦？
有冇巴打寫Tweet？

push，推到UPS美國總部回應

tui
ups咪做幫兇啦

UPS好似都有槍?唔係好記得 係裝修要睇時間

呢個推

推！

齊齊twitter 問UPS啦
佢個CS都成日reply人

我都好想知 恥與為伍

早晨呀sir
又出黎帶風向啦

假冒速遞員有冇罪？唔係速遞員點解可以送包裹？

點解件貨係狗到係重點 關乎服務承諾問題

有冇人係twitter問？

件貨係狗到無問題 問題係件制服

真係咩咁之後d極機密野 點敢搵佢速遞

係海關

咁海關扣貨 佢唔係應該通知個客咩

海關搵狗 狗大撚哂

係囉，點解

pish

ups

Pish

啱啦

push!!

唔好搞佢哋啲車，無車人哋收派件都死撚晒㗎啦

問乜鬼美國總部
直接問侵侵

UPS你一係就解釋俾我哋聽
一係就解釋俾侵侵聽
自己揀

推呀

真
點知會唔會塞啲奇怪野落去然後老屈交數

以為見到佢地就幫佢地整車同身體檢查？

真

想知
要問下美國ups

裝修啦，夠膽咁篤灰

絕對不能接受

tui

海關查架喎 你on9

屌

大陸寄香港用UPS仲要係狗扮

721

Tui

Twitter tag 比政要

屌佢老母

UPS 裝修申請中

害死手足

Push.

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

有無source話著埋制服

推！！最近 black friday 都有野係ups 送件 依家好擔心

我覺得睇咗解釋先再決定後續行動好唔好
而家咁樣一嚟就講後續行動太急進

但今次唔係捉運毒喎
用呢招捉埋721班黑社會囉

丨

個邏輯重點唔係popo捉邊個
而係佢哋不嬲都會用呢個方法捉人，eg毒販，咁你問ups都無用架，ups唔係特別因為捉政治犯而俾popo著佢哋制服捉人喎，你想ups點幫我哋？

咪撚俾人帶風向裝修ups啦

唔止ups，每間速遞都一定會有制服係海關度，呢個係恆常手法，你屌ups都無用

可以點樣做

大可以承認一直有協助警方嚴正執法

咁咪email問囉
做乜第二句就裝修麻包袋？

用ups送貨但約出黎交收?
齋聽都覺得可疑啦

唔係裝修，商家佬根本唔春會理你

內戰時期敵人嘅朋友就係敵人，你可以屌激進，我認。
但和理非有效嘅話就唔會要抗爭六個月啦？

Ups無可能唔著制服/約喺送貨地址太遠嘅地方交收

問香港晒氣啦

up

ups唔係美資架咩

要推推啦 攪到手足被捕

樓主個名

覺唔覺得場運動靜左好多

依個都係嘅
但最大問題係套制服邊道嚟

淘寶都有啦我諗 同埋唔係便衣咩

燒車

識人做UPS。

點解會有制服？其實popo有曬咁多間嘅制服... 你講得出嘅速遞公司都有咁濟

點解會捉？海關報料，等狗捉人。UPS基本上唔會拆貨因為驚孭飛。呢排派amazon black friday嘅貨已經忙撚到嗨，唔得閒理入面係咩已經，同埋其實都好少理

解決方法：驚就唔開門唔收貨。要求出示證件其實都可以，但聽聞佢哋為咗快手小小，派貨嗰陣會放低張證喺管理處抄資料，十個有九個唔帶證件派貨

做乜停咗？！